《蘋果動》升級壹會員已逾30萬人

肥佬黎點解你咁好人，30萬x$3=60萬 仲攞一半捐比反送中人道支援基金。
想大大力課金比蘋果

唔好意思 係90萬先岩

算啦 佢呢3蚊要拎民意
paypal食左佢2蚊啦，一個singal交易有fixed cost要俾

之後果1蚊佢捐左去算

唔明點解唔收貴啲

係 10蚊都好啊